《願榮光歸香港》大合唱系列Wallpaper

小弟開始整個大合唱系列既Wallpaper岩岩出第一張，希望大家鐘意
P.S. 多謝朋友出圖

未來會不定時update
最後唔好唔記得
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可